大埔人鏈 9月9 9月10

9.9同9.10都有人鏈
兩日都可以拖學生妹同學生哥啊

[急!!!]9/9有班中學生等緊你地救！！

光復香港，時代革命

何以 這土地 淚再流

大埔人 推

舊生 推

街坊 推

街坊
推唔到

學生 推

毒撚 推

和理非 推

831單嘢仲未上到100,000啊☝🏻☝🏻☝🏻
幫幫手簽埋推上白宮啦
美國聽日復會啦

推

.

推推推推推推推推推推推

Pishpishpish

大埔最多和理非

大力推早少少起身支持下學生妹

保護師弟妹

到時見

希望有機會渣下你手仔